d盲毛乜都唔識追入TSLA AAPL就賺大錢，究竟呢個世界公平咩？！

我唔係無試過，我試過安份守己，all in公用股/五號仔，賺咗嗰一萬幾千。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋識基本分析、識技術走勢咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，合埋眼買d TSLA AAPL就賺個double，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要跑贏通脹、穩陣收息！點解佢哋要用成世人嘅時間去坐艇呀？因為啲大戶喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

個個都有穩定股息收入既話，咁邊撚個返工呀，唔玩你玩邊個呀

啲盲毛咩都唔識買大細夠賺一倍你又唔講？

理性投資者，最終反而被市場懲罰

咁你都可以架

咁你咪唔好理性囉咁都要問

抵撚你輸錢

咁點解你賺唔到先

-_-

三個月，各升兩成了

好撚公平

人地夠膽冒險